有熱心市民打去東區醫院hotline慰問醫護人員 並向其建議與同僚一同即時罷工

服侍支那人而做到踢晒腳，勞役自己，醫改十年亳無進展，值得嗎?

為政府奶共不作為不防疫政策執爛灘子，甘心嗎?

比班生番扯你口罩吐口水，舒服嗎?

繼續返工，保持現狀，不作為不發聲逼港共做野保障本地市民生命，專業嗎?

醫護罷工 刻不容緩

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

其實呢個係行動post黎架
比d動力佢地罷工

醫護罷工 刻不容緩

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

幫手一齊打

罷工

推

推呀 又有行動 post 呀

我打左啦 你係咪懶先

我打左三間醫院啦 呢d野唔懶得

我唔要推 我要你打電話

打電話未先要比到士氣佢地罷工呀

你今日打左未